如果高鐵紅磡站死人冧樓...

政府同港共傳媒話有港獨勢力放炸彈咪得囉
偷工減料同設計有問題根本唔會有人要負責任
真相邊會有人知

高鐵邊有紅磡站

我都搲撚曬頭
乜撚嘢高鐵紅磡站

高鐵/紅磡站
OK?

35人死亡

柒！

柒到你
讀多幾年書啦

No

知你隻波台狗讀得最多書喇

唔知冧檔嗰陣 係咪市民唔識civil 嘢 唔需要同市民交代呢？

即係類似中環/港島站、尖沙咀/尖東站噉？

戰時炸彈仲好啦 冇得追查 又冇得追究 唯有硬哽

咪會衣頭報完死人個新聞
下一單就係根據可加可減機制又加囉

嗰條係沙中線

負評是給港鐵的